重陽登山不忘張華峰/蔡若蓮為仕途迫死兒女

做佢哋仔女真係慘 死咗幾年做香港人沙包
日日俾人批佢地抵死報應
但一個朋友都冇 不曾有人走出嚟辯護過

蓮蓉

蓮子